天也紅

已對你處處忍讓，甚至曾考慮降低行動。
但狗和腐敗政權仍咄咄逼人。
香港人的怒火已把天燒紅，大家不能再忍讓，不能再任由牠們的無理由欺毋！

我就問一句，若然全面開戰，滅畜，我們可有勝算？
我們是否應採取你死我活，真正揭桿起義。

每次他們放狗，我們就逃，受夠了。

看着眾多手足，逐啲逐啲被拘捕，我們真的不可能旁觀了，有冇高瞻遠矚的手足幫手分晰下真正打起上黎有幾多勝算？

哪怕用繩，用油跘倒狗隻給手足逃生也好， 就咁逃走，心中有愧。